你地係乜野呀? 好細聲呀！

“三億算少啦
摩接手個陣
有幾多個係真係中上級
咁多個曼迷自己心照啦”
By Herrera🇪🇸

駛唔夠錢啫 比多10億我地買埋美斯包皮同尼馬就實贏